陳柏宇演唱會 24-12 最後兩張 $1200=2張 780票

$1200 兩張 780票價 最後兩張 快者優先

24/12 $780x2 2區 H行

有意tg